梁耀忠你條白頭佬仲講? [GIF]

你老母你仲抽水?
醒你嘅

抽水都畀D誠意丫DLLM
太撚無恥 今年忝罰唔到你 出年你都一定要死

搞到今時今日咁樣其實佢條撚樣錯撚晒，摺埋啦仆街

巴打好撚有heart

當日佢肯做主席的話⋯
今日兄弟們洗撚衝

吹歸英風加強國際壓力，引起國際關注

白頭佬係一切起源

巴打你好唏噓

chi lam個表情

係.......
但有人話棄黃碧雲保佢.....

若為自由故，兩者皆可拋。

真心一問，點解要棄黃碧雲

有冇得推個勇武派入議會

我一見到佢就嬲！ 佢令我成日見住pk孖潤腸

白鴿真心B隊
但今年如果佢地死 咁區選會少幾席

好似同今日單野有關
話一舊雲同意傳閱開會

佢抱住個頭係咩事??

唔DQ就得

要睇情況
按照議事規則，由立法會最資深的議員負責主持立法會主席的選舉。
基本上下屆都係要局住推佢出去, 只能望佢今次醒定少少

我想喊

佢比人tackle 到抱頭 loser

從今時今日睇來
再用以荍嘅方法分析應該唔會再準確
一切都交返畀去搏命嘅年輕人判斷啦

如果唔推佢，下個最資深係邊個？

最資深其實係涂謹申
下屆佢做主席推第二個出黎選好過啦
仲俾條白頭佬害唔夠咩屌佢老母

究竟點樣先可以唔使再見到梁耀忠出嚟抽水。。。
佢真係好似令年青人出嚟沖嘅本錢作為自己嘅功績，真心乞人憎！

一直係涂謹申
不過上次泛民推咗涂謹申出嚟選, 所以要由第二資深去主持選舉
理輪上泛民唔再推涂謹申的話就冇事

雖然白鴿都PK
但真係要搞撚左條白頭佬先

老實嗰句我兩個都唔鍾意，但係係呢刻為止我淨係唔再想見到梁耀忠呢條友出嚟七！

佢同張超雄都係負資產黎 寧願泛民出其他人

咁即係棄埋白頭佬都冇事?

點一直做主席......成個議會比保王黨控制，好容易dq 佢，佢無割蓆算係禁
D招數舊曬，唔好被人帶到風向

成世人做得最撚錯嘅決定係曾經投過畀佢

所以我第一句就話要睇情況
2020立會仲有好大變數 (唔排除極速政改)
到真係選舉主席時又唔知會發生咩事 (例如部份建制派居然無法到場投票)
所以如果第一二資深都係泛民, 會安全少少, 至少泛民會安心推個能力高又較有威望嘅涂謹申出嚟

［長文慎入］送終危機唯一生路

我都係咁諗，真係越睇佢越乞人憎。

冇錯
當日係涂謹申出黎選先到白頭佬做
要保根本係保涂謹申
只要涂謹申唔選推第二個去選
白頭佬個位完全可以由另一個頂上

「七黑」團結打倒白色恐怖

你肯定安心？
之後有一次佢又係唔肯做主席

唔安心架
唉, 我想佢俾雷劈呀即刻

同意！

白頭佬仲衰過馮檢基

師兄你咁講，我要即刻買好多黑色衫先得

佢好似話左玩完今屆退休 所以佢個街工呢兩年都散晒咁

我之前聽啲慈善機構啲人講，街工喺度市民啲個人資料，話幫大家申請啲乜啲乜...大家小心

不分化，包括泛民.......

好L認同
馮檢基都肯講野肯面對
白頭佬屌佢淨係識避

7 1 前 本來我都好多分析好多偉論
結果我錯晒
所以反而要學年輕人 由心出發

之前最激果陣就真係不分化
依家大家都要休養一下就係時候捉鬼
又再推佢入去自動放棄做主席呀

屌你老母睇一次喊一次

btw其實係咩事 真心想知

白頭佬收山啦，衰一次真係禍害深遠

張gif好高汁

黄碧雲仲垃圾過佢
只係睇邊舊冇咁臭

巴打，你張圖好有誠意

梁君彥黃金機會DQ梁君彥做主席
結果走撚左去

多謝
有冇笑?

屌

笑到攬住

到底佢做乜撚野唔做主席

佢嘅金句就係。。。主席呢啲嘢我唔做

16年選立法會主席嗰陣，由於年資最深嘅議員涂謹申參選，所以主持選主席個重任就落咗入年資第二深嘅梁耀忠身上，嗰陣大口狗因為雙重國籍問題可以DQ佢，再加埋三個宣誓有問題嘅議員有冇投票權既爭議，本來係梁耀忠做主席就冇問題，因為佢有主席權力，但係條友話唔想承受呢個壓力，同埋冇做過主席所以離席抗議，變咗有年資第三深嘅石禮謙做主席，之後就出撚左事

屌佢係咪on9架仆街搞到我地要咁辛苦食警棍

我每個月想逗八萬人工
你咪搵我做主席啦我唔識架

佢每個月逗8萬銀坐定定，我地就30幾度企係度中子彈

係9 萬8

係9萬8

今次真係9萬8了，做鬼做得佢咁爽

廢到
根本等退休

係一隻等退休嘅鬼

人在做，天在看！
我唔信佢可以風流咁耐，有咩方法？